香港應該加快與中国融合，全面實施中国化民主，實施俱中国特色的法律

經過今次呂慧瑤事件，黃絲豬已經清楚向全世界表達佢哋嘅政治取向， 另外亦明確咁反映出佢哋所重視嘅法律精神， 我就快啲儲錢去台灣，你哋香港人慢慢玩

如果畀黃絲豬有民主，都幾危險下
根本係佢哋自己斷送核心價值法律精神， 土共赤化只係加速